
\section{Exemplo}

\begin{frame}[fragile]{Exemplo de um problema da parada em pseudo-código }

{ 
 \lstset{escapechar=@, style=customc}
 
\begin{lstlisting}
 Inteiro numero;
 Printf("Digite um Numero qualquer:");
 Scanf("%d", &numero);
 While (numero <= 10)
 {
        printf("O valor do e:%d",numero );
        numero ++;
 }
\end{lstlisting}
 
 }
 
\end{frame}

\section{Importância para a Computação}

\begin{frame}{Importância para a Ciência da Computação}

	\begin{itemize}
		\item Existem infinitamente menos programas do que problema se a única razão que não parece ser assim é porque nos preocupamos com problemas simples e bem estruturados e estes são geralmente decidíveis.
		\pause
		\item Foi um dos primeiros problemas a se provar computacionalmente indecidível verificando assim o limite de um computacional
		\pause
		\item Existem problemas que não são decidíveis por MT nem mesmo reconhecidas por MT
		\pause
		\item Há uma infinidade de problema se somente um número contável de MT
	\end{itemize}
	
\end{frame}


 